Haackathon (19.01.2013 @ 18:00 h): U sjećanje na Aarona Swartza
###############################################################
:date: 2013-01-18 16:57
:author: marcell
:category: Uncategorized
:tags: haackathon, najava
:slug: haackathon-19-01-2013-1800-h-u-sjecanje-na-aarona-swartza
:status: published

U Skopju, Beogradu, Zagrebu i Ljubljani održat će se memorijalni
haackathon "U sjećanje na Aarona Swartza". Informacije i koordinacija:

http://piratepad.net/haackathon
